[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 20 , 騎士龍 43

幪面超人 Zero-One 第二十話

騎士龍戰隊 龍裝者 第四十三話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

留名一身...肺炎

leon

下集逆轉裁判

恭喜發財

好好笑呀屌你老母

下集有鳳凰士兵同yellow buster客串01

lm

照呢個走勢，咪仲有成六集先講完個對決
明明初先十幾集上曬神枱，而家又變返普通日常

其實我覺得依家d單元都好睇嘅
但正常其他 rider 係單元開始
zero one 係單元中間鋪後路，有 d 怪

btw 不破會唔會真係神秘人？

刃B今集得幾秒戲份

Zero one 20 :

越望佢越黑人憎

可能之前exaid前期推得太快搞到後面拖
今次就前面拖後面先推主線

完全get唔到點解唔中止比賽 中止左比賽就賣唔到間屋比個阿伯咩
加上已經兩次證明zaia搵返黎嘅人變魔機出矛招
今次仲要比不破見住zaia社長剩打爆humagear嘅魔機唔打自己友
跟住夠哂料打輿論戰鋤死zaia
你話要洗白個地產狗 最後咪一樣係要變身打爆佢先可以同佢說得

飛電應該開始要連贏三場 反cup了
估最後一場左右 metal cluster 出場

今集ok啦 有感動位 又推到不破條線一下

頭痛伏線
東映應該無咁勁既

寶生永夢

drive同ex-aid幾乎乜差都係伏線

DRIVE連讀錯怪人名幾十集以為搞笑位都係伏筆.....

咪睇DAILY...幫人賺廣告費

寶生永夢
寶↗生↘永↗夢↘

真 45歲後面仲好串咁話係佢地贏 屌你俾人捉到出千要斬手㗎 你條靚變怪人炸樓仲好意思話自己贏

套wizard唔覺唔覺都睇咗35集，唔知係唔係因為加咗速同埋一集駁一集咁睇，又唔算太差咋喎，起碼好過decade

現實贏就係贏
五盤制，姐係話如果法庭輸埋就game over?

可能連輸4場，之後話最後一場有10分，只要贏到最後一場就可以逆轉

不破搵亡個幕有D似N年前Kuuga古朗基場面
BTW,下集有小宮有紗

上次就塞支花,今次就炸人樓
攞出黎講根本ZAIA已經收硬皮
或人都唔知點做社長
不過終於記得升防火牆(都係秘書自己做)

逐集睇會瞓著

而且精精杯杯好那煩

法師問題係去到結局篇都重係單元故事
結局其實唔算差

一集駁一集咁睇，其實佢都有推下主線，只不過節奏慢啲，依家睇到空嘅身世

build內海係cyborg個梗都成真
其實全部都係大森p特登汁翻黎玩, 所以今次都好大機會

今集最後戰鬥果度姐係poppy被圍果度

中止就賣唔到屋真係好唔合理
同埋zaia條友係咁出術都計贏

呢個諗住試下 一入去就彈去第二頁廣告

1000% 好快會自食其果，我估

第3 round打官司應該100% humagear贏啦，畢竟想嚟個2:2緊張局面

反而覺得3:0完場加速章節

彈一頁咪關
好過DAY記15秒彈一次

點都好過個O個DAILY

比賽篇好撚悶 得罪講句

經歷過01之後終於明點解之前D拉打主角唔係無業就係廢青
社長呢D背景係子供向時段根本好難拍得好現實

開chrome用adblock唔會有廣告

如果拉打好似鐵血咁幾集先一場打戲 咁文戲應該可以慢慢develop

youtuber拉打有冇得做?
每集搵題材拍片
啱哂寫單元劇

揀商戰拍真係痴左線 商戰本身就好污糟揦鮓
依家咁搞到主角成個on9仔咁

有無人整開頭或人同木工喺度亢奮gif?
好有感

嗰度有埋或人把聲會正啲

個戰隊囡囡被比下去了刃b 點輸

刃b(第二女主角)今集得一句對白

EXAID後面打老社長都會講返唔同角色嘅主線，今次01就係頭十幾集好緊湊，去到1000%出場就好似冇貨賣咁

老千一出劇情就走下坡
真係好悶

原來佢之前做幕後黑手先係最好
依家出場阻住晒

輪曬但係最後變新form一腳踢撚醒45歲，然後唔收購轉合作

不破已經單手輕鬆開薯片

明明三盤兩勝已經夠晒

仲要比到幾時，悶撚到呢...

我諗再有新key先有得爆

男主性格根本唔岩做商家佬

真花bb點睇都正過is

有子供向個框架其實已經唔啱拍呢D背景
之前build三都靠比賽分勝負同理

商戰好難好兒戲咁一場拳腳交就傾掂數
除非個setting好似拳願阿修羅咁

正喎
初初變身為拍片出名
後尾成長覺得能力愈大責任愈大

今集算係咁唔洗又對住老千係咁講唔好打啊

不破頭痛
睇黎亡係幻覺

其實有職業都可以好好，好似w drive同exaid咁
係佢今次寫得衰姐，無好好將職業同拉打既身份結合，搞到變左富二代打手而唔係社長騎士

變左EVOL

得不破見過黑衣人

佢追到入間黑房之後有一下響聲

不破諫!點解你變assaut wolf會突然冇左副作用!點解得你可以見到黑衣人!答案只有一個

下集律師AI好似係九連者演員？

阿劍

不破

真花最高

Amazons s2開頭咪玩過youtuber 直播千翼殺怪

鳳凰soldier+yellow buster

is要著秘書衫先好睇 其他反而一般

不破就係黑衣人？

好少可出埋正式宣傳圖都未流出新玩具訂單圖

雙刃劍

又係暴走

ZAIA送key

長撚到

呢個form真係好撚醜怪
把劍真係玩具劍咁撚樣
雖然01已經冇一把唔似玩具，係估唔到低處未見低

把劍同成個form好唔夾

吓
form 好型 wor

金屬裝甲形態用塑膠劍

把劍太玩具

把膠劍好似街邊檔賣嗰啲支那老翻玩具咁款

我嘅孕B le?

form好型 武器好柒

仲有濃裝啡

有冇人同我一樣覺得啲 Raider 好型？

呢個form似中間形態 好似build black hazard咁

型過rider

情報好似話仲有多個form 同izu合體

01啲Form好少有個種一睇就覺得好驚艷嘅感覺，呢個form普通得黎把劍重要核突過隔離新戰隊個把閃閃劍

個個係未確認黎
咪當真

人話呀師兄

改色究竟係邊個呢

但係我覺得條地產佬演到好入格夠仆街
反而果個咩微笑sell得好格硬黎

Metal Cluster 訓醒對眼變橙色
藍眼thouser

1000%自己幫人變hazard

Hazard on

season one failed to satisfy my expectation while season two fulfilled expectations.

真係做到aa狗個種仆街

仲要幾靚仔

第二集就要做既野第二十集先做

公司產品幾乎集集暴走
到二十集先有個防火牆
如果現實d黎睇呢個社長真係完全fail

根本場場都要現場直播
Zaia果邊做埋仆街嘢啲人又冇乜懲罰咁，花道果單條四眼仔肯定身敗名裂啦，冇咗師範呢個稱號係一定

好似小栗旬

我覺得呢十年驚艷嘅form得muteki, kachidoki同埋hazrd
其他都係奇奇怪怪 最多係正路

個form好有種銀色hazard feel

把劍真係惡趣味....同埋做到好似DX咁細把
諗起orb把元素劍 明明event把劍整長整尖佢型好多

除左巴打講個幾個，我自己就覺得OOO嘅鳥系Combo，鎧武嘅Jinba Lemon，Genm嘅Dangerous Zombie都有呢種感覺

metal型喎

等睇final form繼續用呢把膠劍

暫時嚟講01幾個強化form都唔錯
希望final form唔好出事

砂糖同WOZ果套劇第二集有月讀

究竟final form會係成身卡帶還是成身蝗蟲?

build?

final form 成身卡帶 (估)
因為 Metal 已經係成身蝗蟲

Gaim唔知邊隊人都有喺嗰度跳過舞

求下佢唔好
已經連續兩個final form係掛晒啲野上身
仲要兩個都好撚柒

結婚果段 係指社長同秘書 定不破同刃

kelefe同kelefe

zero one條belt 岩岩出果陣已經有人話另一面可以插野
到宜家都果舊野 真係等final form先?

應該都係單元角色啦

D ProgriseKey會唔會愈出愈長

到時要打側個人先入到門同d窄巷

gaim個水果籃都差唔多

我估應該會爆甲 或者好似agito shinning form咁based on burning form再改

可能最後因為要切合番社長呢個主題，final form會著件西裝喺出面

Dynamiting Lion Raider個頭好似芒亨爆鱗龍龍

造型無問題，係把劍

只要唔好乜撚都砌上身我都接受

我覺得個樣係幾型
但係銀色同螢黃色有啲唔夾
而家好似太多銀色咁

本身銀色做底係ok
但配埋啲瑩光綠膠色就成件事柒哂

換紅色會好睇啲 應該係想保留01=螢光黃既形象

而家整體望落係冇哂啲金屬感
好膠既感覺

其實佢cut左一段微笑sell樓既橋段, 因為唔出得街

幾時有得睇埋Rampage Vulcan同Burning Falcon全相

Btw今次啲玩具訂單好似好保密

雜誌都出，都無訂單圖

今次01情報圖封得好密，睇黎要等下個月尾嘅雜誌，或者好似metal cluster咁嘅底褲商品劇透

點解唔出得街嘅？

開床單

humangear透過學習人類就知到呢個途徑先最成功sell到樓

香港既話要學識打架先

好明顯微笑唔識打架 識嘅話上一集就係地產狗跌落水

我敢肯定社長同45歲high tea嗰陣錄音 包保聽日輪到飛電收購zaia

其實每次秘書都用對眼錄低晒

genius果次好似12月就出左街快到冇人信

仲要以為係fake news

冇人願意相信佢係真

因為今次官方比商鋪既訂單圖剩係得文字無圖
可能以後都係咁, 最多係d周邊商品先睇到造型

做好1000%保護措施, 唔好比人寶↗生↘永↗夢↘

全身能釋放出大群的金屬機械蝗蟲，吞噬敵人堅硬的裝甲
月光蝶

今次揾咗地產仔

頭個句好似neta緊魔神Z

其實幾有型，個feel有少少似DAIGO

大陸會唔會禁

不破真係好識玩

浮遊炮之後月光蝶 final form玩咩

魔劍

有呢d互動真係好正

希望套劇仲有機會睇到暗殺弟弟回歸

差婆好搏

變紅色
三倍速
然後裸體聊天

傻仔DVD以祭田五號回歸

覺得有機會似exaid車仔咁回歸
反正仲有一部機未破壞，人氣高會返黎再做埋拉打都唔奇

Kamehameha

不破戲內戲外都係最積極嗰個

全部嘉賓都係敵人

地產佬話第一場戲就糟質微笑。同佢初次見面就要踢人落水

點解唔搵地產妹

點解唔搵刃B

屌

但依家佢退咗場，好難再累積人氣

新key最左果邊可以接埋夾住個driver幾正

石爆天驚拳

當年車車都早退場
結果咪中段返黎
我都覺暗殺弟有機會再出

佢個角色成長仲多過迅
咁就退場真係好哂
話唔定會好似dododo咁呢

IG係咩？

呢幾集好悶
日本仔真係好鍾情說教講經

直頭想skip

你在做什麼呀!社長!

唔係好記得drive 個伏筆，可唔可以講下係點

賣樓Ai個ig真係又要打

求ig一生平安

真全副武裝抗肺炎

Clock up

Fb有人講拉打華語市場比騰訊買斷左,所以香港之後都無拉打播,有冇可能
唔通台灣都無得播咩

月讀錶出咗？？

二十年前今日係古迦第1集播出

我又諗起肥婆D生硬變身動作

左邊係強龍紅？

D相有無執過來有咩理由了到咁

賤兔真係幾靚仔